運動已經無聲無息地結束了！

淨低既就只有d鍵盤戰士係連登呢度叫人出黎乜乜X X

會員 #254813 - 得閒打飛機 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

唔接受都要承認運動已經玩完！ - #1

從昨天人數、破壞程度、tg汽油彈數目，今次遊戲已經落幕。 - #1

有七百萬人上街未？ - #1

只要裡面學生集體自殺先可以反敗為勝，民意先會逆轉 - #1

笑死！掉磚就咁大力整死人，掉汽油彈就無奶力…。算啦！返屋企吧！ - #1

意見及舉報：

hi

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

帶風向五毛出沒注意，運動冇消失

d bot仲煩撚過5毛